人民日報：將出兵解放香港 並且併入深圳市

解放軍來了 你帶路
我返屋企瞓陣先
最怕你唔嚟

老納呢

你唔係衲dee

衲dee呢